msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-05 07:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-25 07:37+0800\n"
"Last-Translator: panlei <pan.lei@eisoo.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:60
#: ./myquestionanswer_templates/myquestion.pt:58
msgid ".etc"
msgstr "等等"

#: ./interfaces.py:56
msgid "A score from 1-100"
msgstr "一个从1到100的评分"

#: ./browser/addanswer.py:42
msgid "Add an answer"
msgstr "添加答案"

#: ./portlets/questionportlet.py:152
msgid "Add related question portlet"
msgstr "添加相关问题的面板"

msgid "All"
msgstr "所有"

#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:19
msgid "All Favorites"
msgstr "所有收藏"

#: ./hotanswer_templates/hotanswer.pt:21
msgid "All Popular"
msgstr "所有热门"

#: ./answer_templates/view.pt:91
#: ./question_templates/view.pt:119
msgid "Click Hide"
msgstr "点击隐藏"

#. Default: "文档库"
#: ./portlets/userportlet.pt:47
msgid "Document Library"
msgstr "文档库"

#: ./portlets/questionportlet.py:163
msgid "Edit recent related question"
msgstr "编辑最近相关的问题"

#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:43
#: ./hotanswer_templates/hotanswer.pt:50
msgid "Full display"
msgstr "显示全部"

#. Default: "热门问答"
#: ./browser/homepage_templates/view.pt:99
#: ./portlets/userportlet.pt:43
msgid "Hot QA"
msgstr "热门问答"

#: ./browser/homepage_templates/view.pt:124
msgid "Hot topic"
msgstr "热门话题"

#: ./hotanswer_templates/hotanswer.pt:19
msgid "Last seven days"
msgstr "最近7天"

#: ./hotanswer_templates/hotanswer.pt:20
msgid "Last thirty days"
msgstr "最近30天"

#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:15
msgid "Latest News"
msgstr "最新动态"

#: ./portlets/questionportlet.py:33
msgid "Maximum number of related question to show"
msgstr "显示的最大问题的数目"

#: ./mentionwofolder_templates/view.pt:19
msgid "Mention Me"
msgstr "提到我的"

#. Default: "提到我的"
#: ./portlets/userportlet.pt:28
msgid "Mention me"
msgstr "提到我的"

#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:16
msgid "My Favorites"
msgstr "我的收藏"

#. Default: "我的主页"
#: ./portlets/userportlet.pt:25
msgid "My HomePage"
msgstr "我的主页"

#. Default: "我的问答"
#: ./browser/homepage_templates/view.pt:58
#: ./portlets/userportlet.pt:42
msgid "My QA"
msgstr "我的问答"

#. Default: "我的收藏"
#: ./portlets/userportlet.pt:31
msgid "My favorite"
msgstr "我的收藏"

#. Default: "我的关注"
#: ./browser/homepage_templates/view.pt:20
#: ./portlets/userportlet.pt:41
msgid "My focus"
msgstr "我的关注"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.feed.xml
msgid "My followed message"
msgstr "我关注的信息"

#: ./portlets/questionportlet.py:32
msgid "Number of related question to display"
msgstr "显示的相关问题的数目"

#. Default: "问答平台"
#: ./portlets/userportlet.pt:37
msgid "QA workplace"
msgstr "问答平台"

#: ./browser/homepage_templates/view.pt:27
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:58
#: ./myquestionanswer_templates/myquestion.pt:56
msgid "Relate to"
msgstr "关联到"

#: ./portlets/relatedinformation.py:35
msgid "Related Information"
msgstr "相关的信息"

#: ./topic_templates/view.pt:58
msgid "There is no question."
msgstr "没有问题"

#. Default: "<!--There is no result.-->"
#: ./search_templates/view.pt:19
msgid "There is no result."
msgstr "没有结果"

#: ./portlets/questionportlet.py:153
msgid "This portlet displays related question."
msgstr "显示相关问题的面板"

#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:54
msgid "This quesiton got an answer"
msgstr "这个问题获取一个答案"

#. Default: "This question was added to topic ${topicname}"
#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:44
msgid "This question was added to topic_n"
msgstr "这个问题被添加到话题${topicname}"

#. Default: "话题广场"
#: ./portlets/userportlet.pt:44
msgid "Topic square"
msgstr "话题广场"

#: ./portlets/userportlet.py:33
msgid "User portlet"
msgstr "用户面板"

#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:21
msgid "You don't have any information."
msgstr "你还没有任何信息"

#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:22
msgid "You don't have favorite answer."
msgstr "你还没有收藏答案"

#: ./browser/follow_kss.py:224
msgid "You have click agreed answer"
msgstr "你已经点击赞同"

#: ./browser/follow_kss.py:291
msgid "You have just only one chance to vote."
msgstr "你只有一次投票机会"

#: ./browser/follow_kss.py:278
msgid "You have just only one chance to vote. "
msgstr "你只有一次投票机会"

#: ./myquestionanswer_templates/myanswer.pt:24
msgid "You have not submit any answer."
msgstr "你还没有提交任何答案"

#: ./myquestionanswer_templates/myquestion.pt:23
msgid "You have not submit any question."
msgstr "你还没有提交任何问题"

#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:26
msgid "You haven't followed any question."
msgstr "你还没有关注任何问题"

#: ./Ifollowed_templates/topicfollowed.pt:27
msgid "You haven't followed any topic."
msgstr "你还没有关注任何话题"

#. Default: "a month ago"
#: ./browser/homepage.py:44
#: ./myquestionanswer.py:58
msgid "a month ago"
msgstr "一月前"

#. Default: "a week ago"
#: ./browser/homepage.py:40
#: ./myquestionanswer.py:54
msgid "a week ago"
msgstr "一周前"

msgid "a_mounth_ago_date"
msgstr "${year}年${month}月${day}日"

msgid "a_week_ago_date"
msgstr "${year}年${month}月${day}日"

#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:17
msgid "about${count}updates,click for reading"
msgstr "大约${count}更新，点击查看"

#: ./question_templates/view.pt:78
msgid "add an answer"
msgstr "添加答案"

#: ./answer_templates/view.pt:104
#: ./question_templates/view.pt:58
msgid "add comment"
msgstr "添加评论"

#: ./browser/homepage_templates/view.pt:15
msgid "add question"
msgstr "添加问题"

#: ./browser/homepage_templates/view.pt:13
msgid "add topic"
msgstr "添加话题"

#. Default: "Answer"
#: ./browser/addanswer.py:57
msgid "add_answer_button"
msgstr "回答"

#: ./question.py:79
msgid "affiliated topics"
msgstr "关联的话题"

#: ./question.py:80
msgid "affiliated topics(optional)"
msgstr "相关话题（可选）"

#. Default: ${year}年${month}月${day}日
msgid "ago_date"
msgstr "${year}年${month}月${day}日"

#: ./answer_templates/view.pt:58
#: ./browser/follow_kss.py:259
#: ./question_templates/view.pt:86
msgid "agree answer"
msgstr "赞同"

#: ./mentionwofolder_templates/view.pt:30
msgid "agree your question"
msgstr "赞同你的问题"

#. Default: "all day"
#: ./hotanswer.py:24
msgid "all day"
msgstr "所有"

#: ./topic_templates/view.pt:39
msgid "all questions"
msgstr "所有问题"

msgid "all_day"
msgstr "所有"

#. Default: "answer•"
#: ./browser/homepage_templates/view.pt:60
#: ./myquestionanswer_templates/myquestion.pt:32
#: ./profiles/default/types/emc.kb.answer.xml
msgid "answer"
msgstr "答案"

#: ./answer.py:48
#: ./interfaces.py:116
msgid "answer id"
msgstr "答案标识符"

#: ./mentionwofolder_templates/view.pt:40
msgid "answer question"
msgstr "回答问题"

#: ./portlets/userportlet.pt:36
msgid "ask"
msgstr "提问"

#. Default: "取消"
#: ./question_templates/view.pt:37
#: ./topic_templates/view.pt:31
msgid "cancel"
msgstr ""

#: ./portlets/userportlet.pt:8
msgid "click for edit"
msgstr "编辑"

#: ./question.py:73
msgid "content of additional,Please keep to 300 characters"
msgstr "问题补充，请保持在300字符以内。"

#: ./mentionwo.py:46
msgid "content of answeruser"
msgstr "回答者内容"

#: ./mentionwo.py:50
#: ./topic.py:70
msgid "content of discription"
msgstr "内容描述"

#: ./question.py:91
#: ./topic.py:97
msgid "content of followernum"
msgstr "内容关注的票数"

#: ./topic.py:66
msgid "content of name"
msgstr "内容标题"

#: ./topic.py:88
msgid "content of relatedquestion"
msgstr "内容的相关问题"

#: ./answer.py:52
#: ./interfaces.py:120
msgid "content of the answer"
msgstr "内容的答案"

#: ./topic.py:106
msgid "content of topicscore"
msgstr "content of topicscore"

#. Default: "days ago"
#: ./browser/homepage.py:36
#: ./myquestionanswer.py:50
msgid "days ago"
msgstr "天前"

#. Default: "部门"
#: ./portlets/userportlet.pt:16
msgid "department"
msgstr "部门"

#. Default: "取消收藏"
#: ./answer_templates/view.pt:52
#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:50
msgid "dislike"
msgstr "取消收藏"

#. Default: "display all answer(total: ${answerNum})"
#: ./answer_templates/view.pt:113
msgid "display all answer"
msgstr "显示所有答案(共: ${answerNum}条)"

#: ./question_templates/view.pt:25
#: ./topic_templates/view.pt:25
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ./browser/follow_kss.py:180
msgid "favorite answer"
msgstr "收藏答案"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.feed.xml
msgid "feed"
msgstr "信息"

#: ./feed.py:31
msgid "feed message type"
msgstr "信息类型"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.feedsfolder.xml
msgid "feedsfolder"
msgstr "信息文件夹"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.feedsfolder.xml
msgid "feedsfolder for personal followed messages"
msgstr "个人信息文件夹"

#: ./question_templates/view.pt:64
msgid "follow question"
msgstr "关注问题"

#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:49
#: ./browser/follow_kss.py:65
#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:59
msgid "follow this question"
msgstr "关注问题"

#: ./Ifollowed_templates/topicfollowed.pt:55
#: ./browser/follow_kss.py:130
#: ./topic_templates/view.pt:50
msgid "follow this topic"
msgstr "关注话题"

#: ./mentionwofolder_templates/view.pt:52
#: ./myquestionanswer_templates/myanswer.pt:54
#: ./search_templates/view.pt:52
msgid "followed"
msgstr "关注"

#: ./hotanswer_templates/hotanswer.pt:14
msgid "hotQA"
msgstr "热门问答"

#: ./hottopic_templates/hottopic.pt:14
msgid "hottopic"
msgstr "热门话题"

#. Default: "hours ago"
#: ./browser/homepage.py:32
#: ./myquestionanswer.py:46
msgid "hours ago"
msgstr "小时前"

#. Default: "just now"
#: ./browser/homepage.py:24
#: ./myquestionanswer.py:38
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#. Default: "收藏"
#: ./answer_templates/view.pt:49
#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:47
#: ./question_templates/view.pt:137
msgid "like"
msgstr "收藏"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.mentionwofolder.xml
msgid "mention me folder"
msgstr "提到我的文件夹"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.mentionwo.xml
msgid "mentionwo"
msgstr "提到我的"

#: ./mentionwo.py:42
msgid "mentionwo answerid"
msgstr "提到我的答案标识符"

#: ./mentionwo.py:45
msgid "mentionwo answeruser"
msgstr "提到我的回答者"

#: ./mentionwo.py:49
msgid "mentionwo discription"
msgstr "提到我的描述"

#: ./mentionwo.py:33
#: ./mentionwofolder.py:35
msgid "mentionwo id"
msgstr "提到我的标识符"

#: ./mentionwo.py:39
msgid "mentionwo question"
msgstr "提到我的问题"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.mentionwofolder.xml
msgid "mentionwofolder"
msgstr "提到我的"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.mentionwo.xml
msgid "metion me infomation"
msgstr "提到我的信息"

#. Default: "minutes ago"
#: ./browser/homepage.py:28
#: ./myquestionanswer.py:42
msgid "minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:65
#: ./Ifollowed_templates/topicfollowed.pt:70
#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:56
msgid "more"
msgstr "更多"

#: ./answer_templates/view.pt:87
#: ./question_templates/view.pt:115
msgid "more ..."
msgstr "更多"

#: ./myquestionanswer_templates/myanswer.pt:19
#: ./myquestionanswer_templates/myquestion.pt:17
msgid "my answer"
msgstr "我的答案"

#: ./myquestionanswer_templates/myanswer.pt:16
#: ./myquestionanswer_templates/myquestion.pt:14
msgid "my questions"
msgstr "我的问题"

#. Default: "${answernum}answer"
#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:35
#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:56
#: ./question_templates/view.pt:75
msgid "n_answer"
msgstr "${answernum}答案"

#. Default: "${answernum}answer"
#: ./topic_templates/view.pt:73
msgid "n_answer_num"
msgstr "${answernum}个答案"

#. Default: "(${fnum}favorites in total)"
#: ./browser/favoritefolder_templates/myfavoritefolder.pt:17
msgid "n_favorite_label"
msgstr "${fnum}收藏"

#. Default: "${count} people followed the question"
#: ./portlets/relatedinformation.pt:12
msgid "n_follow_number"
msgstr "${count}个人关注"

#. Default: "${fnum}question"
#: ./browser/homepage_templates/view.pt:22
msgid "n_question_label"
msgstr "${fnum}问题"

#. Default: "${tnum}topic"
#: ./browser/homepage_templates/view.pt:24
msgid "n_topic_label"
msgstr "${tnum}话题"

#. Default: "${voteNum}vote"
#: ./answer_templates/view.pt:79
msgid "n_vote"
msgstr "${voteNum}票"

#. Default: "${voteNum}votes"
#: ./question_templates/view.pt:106
msgid "n_votes_label"
msgstr "${voteNum}票"

#: ./portlets/userportlet.py:82
msgid "non signature"
msgstr "添加个性签名"

#: ./answer_templates/view.pt:63
#: ./question_templates/view.pt:91
msgid "not agree answer"
msgstr "不赞同"

#: ./browser/follow_kss.py:203
msgid "not favorite answer"
msgstr "取消收藏答案"

#: ./portlets/userportlet.py:74
msgid "not fill department"
msgstr "没有部门信息"

#: ./portlets/userportlet.py:67
msgid "not fill position"
msgstr "没有职位信息"

#. Default: "<span>${DYNAMIC_CONTENT}</span>num comment"
#: ./answer_templates/view.pt:102
#: ./question_templates/view.pt:56
msgid "num comment"
msgstr "条评论"

#: ./mentionwofolder_templates/view.pt:32
msgid "of the answer"
msgstr "中的答案"

#. Default: "确定"
#: ./question_templates/view.pt:36
#: ./topic_templates/view.pt:30
msgid "ok"
msgstr ""

#. Default: "职位"
#: ./portlets/userportlet.pt:14
msgid "position"
msgstr "职位"

#: ./browser/homepage_templates/view.pt:59
#: ./profiles/default/types/emc.kb.question.xml
msgid "question"
msgstr "问题"

#: ./question.py:72
msgid "question additional"
msgstr "问题的补充"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.questionfolder.xml
msgid "question folder"
msgstr "问题夹"

#: ./question.py:90
msgid "question followernum"
msgstr "问题关注数目"

#: ./feed.py:28
#: ./question.py:68
msgid "question id"
msgstr "问题标识符"

#: ./portlets/relatedinformation.pt:3
msgid "question status"
msgstr "问题状态"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.questionfolder.xml
msgid "questionfolder"
msgstr "问题夹"

#: ./questionfolder.py:38
msgid "questionfolder id"
msgstr "问题夹标识符"

#. Default: "questions I followed ) ${qnum})"
#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:15
#: ./Ifollowed_templates/topicfollowed.pt:17
msgid "questions I followed"
msgstr "我关注的问题(${qnum})"

#: ./portlets/questionportlet.pt:4
#: ./portlets/questionportlet.py:43
msgid "related question"
msgstr "相关问题"

#: ./mentionwo.py:36
msgid "state"
msgstr "状态"

#: ./question.py:111
msgid "the max-length of the description is 300"
msgstr "问题补充的最大长度为300个字符"

#: ./topic_templates/view.pt:69
msgid "this question is added to"
msgstr "这个问题被添加到"

#: ./browser/homepage_templates/view.pt:39
#: ./profiles/default/types/emc.kb.topic.xml
#: ./topic_templates/view.pt:71
msgid "topic"
msgstr "话题"

#: ./topic.py:69
msgid "topic discription"
msgstr "话题描述"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.topicfolder.xml
msgid "topic folder"
msgstr "话题夹"

#: ./topic.py:96
msgid "topic followernum"
msgstr "话题关注数目"

#: ./topic.py:62
msgid "topic id"
msgstr "话题标识符"

#: ./topic.py:65
msgid "topic name"
msgstr "话题名称"

#: ./topic.py:73
msgid "topic picture"
msgstr "话题图片"

#: ./topic.py:87
msgid "topic relatedquestion"
msgstr "话题的相关问题"

#: ./topic.py:105
msgid "topic topicscore"
msgstr "话题评分"

#. Default: "topic ${topic} added an answer"
#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:49
msgid "topic_n_added_an_answer"
msgstr "话题${topic}被添加一个答案"

#: ./profiles/default/types/emc.kb.topicfolder.xml
msgid "topicfolder"
msgstr "话题夹"

#: ./topicfolder.py:40
msgid "topicfolder id"
msgstr "话题夹标识符"

#. Default: "topics I followed ( ${num})"
#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:20
#: ./Ifollowed_templates/topicfollowed.pt:23
msgid "topics I followed"
msgstr "我关注的话题(${num})"

#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:61
#: ./myquestionanswer_templates/myquestion.pt:59
msgid "topics."
msgstr "话题。"

#: ./answer.py:60
#: ./interfaces.py:128
msgid "totalNum"
msgstr "总票数"

#: ./Ifollowed_templates/questionfollowed.pt:53
#: ./browser/follow_kss.py:105
#: ./browser/personalhomepage_templates/view.pt:63
msgid "unfollow this question"
msgstr "取消关注"

#: ./Ifollowed_templates/topicfollowed.pt:59
#: ./browser/follow_kss.py:155
msgid "unfollow this topic"
msgstr "取消关注"

#: ./mentionwofolder_templates/view.pt:55
#: ./myquestionanswer_templates/myanswer.pt:58
#: ./question_templates/view.pt:67
msgid "unfollowed"
msgstr "取消关注"

#: ./question_templates/view.pt:140
msgid "unlike"
msgstr "取消关注"

#: ./question_templates/view.pt:60
msgid "update List"
msgstr "更新列表"

#: ./answer_templates/view.pt:84
#: ./question_templates/view.pt:112
msgid "vote from"
msgstr "来自"

#: ./answer.py:56
#: ./interfaces.py:124
msgid "voteNum"
msgstr "票数"

